覺唔覺洪秀全三明治屌打晒香港茶記啲腿蛋治

洪秀全三文治加咗啲符水梗係好味啲

唔係警嫂開?

洪秀柱啊

刀工一流

狗閪偷人地個名黎賣
食到d客食物中毒

最後好似成300個人瀨咗嘢多過第一波疫情